Hsbc出左射擊之星阿

岩岩去銀行報價機面前大大聲同班c9講
佢地屌鳩我話我唔識